痴能線 jaaskelainen祖國客勝法國又冇人講？

芬蘭勁撚到

識串

佢特登google

W_Bendtner

屌

芬蘭浴都好屈

佢哋25

25係波台核心價值

丹麥嬴左瑞典

你思路勁癲

無你 正常

瑞典唔出連迪洛夫一定輸

識串jxxxxxxxx好威?

係幾威